# Simplified Chinese translation for mtp-lastfm
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the mtp-lastfm package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mtp-lastfm\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-27 21:35+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-11 15:53+0000\n"
"Last-Translator: Gtianp <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-09-13 12:40+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: mtplastfm/httprequest.py:54 mtplastfm/main.py:364 mtplastfm/main.py:495
msgid "User authenticated"
msgstr "用户已确认"

#: mtplastfm/httprequest.py:55
msgid "Username or password incorrect, please reset"
msgstr "用户名或密码错误，请重新输入"

#: mtplastfm/httprequest.py:56
msgid ""
"This scrobbling client has been banned from submission, please notify the "
"developer"
msgstr "本歌曲记录客户端已停用，请注意开发者动向"

#: mtplastfm/httprequest.py:57
msgid "Timestamp is incorrect, please check your clock settings"
msgstr "时间戳错误，清检查你的时钟设置"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:31
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:31 mtplastfm/songdata.py:40
#: mtplastfm/songview.py:40
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:32 mtplastfm/lastfmtagger.py:89
#: mtplastfm/songdata.py:40 mtplastfm/songview.py:40
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#. .Translators:
#. sentence will be on the form of:
#. "Tagging Artist <name of artist>"
#: mtplastfm/lastfmtagger.py:63
#, python-format
msgid "Tagging %(type)s: %(name)s"
msgstr "标记 %(type)s: %(name)s"

#. .Translators:
#. This takes the form of either:
#. "Tagging Album <name of album> by Artist" or
#. "Tagging Track <name of track> by Artist"
#: mtplastfm/lastfmtagger.py:71
#, python-format
msgid "Tagging %(type)s: %(name)s by %(artist)s"
msgstr "标记 %(type)s: %(name)s by %(artist)s"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:104
msgid "Popular tags"
msgstr "热门标签"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:106
msgid "Your Tags"
msgstr "你的标签"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:152
msgid "Sending tags"
msgstr "传送标签"

#: mtplastfm/lastfmtagger.py:157
msgid "Tags sent"
msgstr "标签已传送"

#: mtplastfm/main.py:110
msgid "Connecting to MTP device"
msgstr "正连接MTP设备"

#: mtplastfm/main.py:135
msgid ""
"Warning: Your device seems to be taking longer than normal to upload a track "
"listing.\n"
msgstr "警告：从设备传输曲目列表可能已超时\n"

#: mtplastfm/main.py:142
msgid ""
"Device found, but an error occurred. Please make sure it is not mounted by "
"another program (eg. music player, desktop)."
msgstr "设备已发现,可有错误.请确认你的设备没有被别的程序加在(例如,音乐播放器,桌面)."

#: mtplastfm/main.py:147
msgid "Device not found."
msgstr "未找到设备"

#: mtplastfm/main.py:151 mtplastfm/main.py:304
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: mtplastfm/main.py:152
msgid "It is now safe to remove your device."
msgstr "现在可以安全移出你的设备了"

#: mtplastfm/main.py:154
msgid "Populating database for first time, may take a while..."
msgstr "第一次载入数据库,可能需要一些时间……"

#: mtplastfm/main.py:157
msgid "Cross checking song data with local database..."
msgstr "用本地数据库交叉检测歌曲数据……"

#: mtplastfm/main.py:172
#, python-format
msgid "%(num)d track checked"
msgid_plural "%(num)d tracks checked"
msgstr[0] "%(num)d 曲目已检测"

#: mtplastfm/main.py:175
#, python-format
msgid "%(num)d item was not added to your song database.\n"
msgid_plural "%(num)d items were not added to your song database.\n"
msgstr[0] "%(num)d 项目没有添加到你的歌曲数据库。\n"

#: mtplastfm/main.py:231
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在认证..."

#: mtplastfm/main.py:268
#, python-format
msgid "Scrobbling started %s hours ago"
msgstr "从 %s 小时前开始记录歌曲数据"

#: mtplastfm/main.py:287
msgid "Sending love..."
msgstr "传送喜爱曲目……"

#: mtplastfm/main.py:295
msgid "Ok."
msgstr "完成"

#: mtplastfm/main.py:377
msgid "Database cleared"
msgstr "数据库已清除"

#: mtplastfm/main.py:396
msgid "Error: Please enter a username and password"
msgstr "错误：情输入用户名和密码"

#: mtplastfm/main.py:414
msgid "User database doesn't exist, creating."
msgstr "用户数据库不存在，正在创建。"

#: mtplastfm/main.py:483
msgid ""
"Please authenticate MTP-Lastfm in your web browser.  This is required if you "
"wish to love/tag tracks.  After the authentication is complete click OK"
msgstr "如果你要添加喜爱曲目或者标记曲目，请确认MTP-Lastfm在你的Web浏览器中。验证完成后点击“确定”"

#: mtplastfm/main.py:498
msgid "Authentication complete"
msgstr "验证完成"

#: mtplastfm/scrobbler.py:89
#, python-format
msgid "Preparing %(num)d track for scrobbling"
msgid_plural "Preparing %(num)d tracks for scrobbling"
msgstr[0] "%(num)d 曲目记录准备传送"

#: mtplastfm/scrobbler.py:130
msgid "Sending tracks, waiting for reply..."
msgstr "正在传送曲目，请等待回应……"

#: mtplastfm/scrobbler.py:134
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: mtplastfm/scrobbler.py:137
#, python-format
msgid "Scrobbled %(num)d track"
msgid_plural "Scrobbled %(num)d tracks"
msgstr[0] "已传送 %(num)d 曲目"

#: mtplastfm/scrobbler.py:141
msgid "Nothing to scrobble."
msgstr "没有可传送的了"

#: mtplastfm/scrobbler.py:152
msgid "There was an error sending data to last.fm:"
msgstr "传送数据到last.fm遇到错误："

#: mtplastfm/songdata.py:39
msgid "Track ID"
msgstr "曲目标签"

#: mtplastfm/songdata.py:39
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: mtplastfm/songdata.py:41
msgid "Track number"
msgstr "音轨编号"

#: mtplastfm/songdata.py:42
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: mtplastfm/songdata.py:43
msgid "User rating"
msgstr "用户分级"

#: mtplastfm/songdata.py:44 mtplastfm/songview.py:40
msgid "Playcount"
msgstr "播放计数"

#: mtplastfm/songdata.py:53
msgid "Tracks that recently failed a validity check:\n"
msgstr "曲目有效性检测失败：\n"

#: mtplastfm/songdata.py:89
msgid "None"
msgstr "无"

#: mtplastfm/songview.py:35
msgid "Love"
msgstr "最爱"

#: mtplastfm/songview.py:35
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: mtplastfm/songview.py:36
msgid "Don't Scrobble"
msgstr "不要传送记录"

#: mtplastfm/songview.py:37
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: mtplastfm/songview.py:37
msgid "Remove Ban"
msgstr "取消禁止"

#: mtplastfm/songview.py:38
msgid "Remove Love"
msgstr "取消喜爱"

#: mtplastfm/songview.py:40
msgid "Song"
msgstr "曲目"

#: mtplastfm/songview.py:40
msgid "Rating"
msgstr "评级"

#: mtplastfm/songview.py:196
msgid "Cached tracks"
msgstr "缓存曲目"

#: mtplastfm/songview.py:211
msgid "Loved tracks"
msgstr "喜爱的曲目"

#: mtplastfm/songview.py:240
msgid "Banned tracks"
msgstr "禁止的曲目"

#: mtplastfm/webservices.py:104
msgid "A problem occurred during authentication"
msgstr "在验证时遇到问题"

#: glade/gui.glade.h:1
msgid "<b>Authentication</b>"
msgstr "<b>验证</b>"

#: glade/gui.glade.h:2
msgid "<b>Automation</b>"
msgstr "<b>自动</b>"

#: glade/gui.glade.h:3
msgid "<b>Database</b>"
msgstr "<b>数据库</b>"

#: glade/gui.glade.h:4
msgid "<b>MTP-Lastfm</b>"
msgstr "<b>MTP-Lastfm</b>"

#: glade/gui.glade.h:5
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>选项</b>"

#: glade/gui.glade.h:6
msgid "<b>Scrobble ordering</b>"
msgstr "<b>歌曲记录顺序</b>"

#: glade/gui.glade.h:7
msgid "<b>Scrobble timing</b>"
msgstr "<b>歌曲记录时间</b>"

#: glade/gui.glade.h:8
msgid "About MTP-Lastfm"
msgstr "关于 MTP-Lastfm"

#: glade/gui.glade.h:9
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母表顺序"

#: glade/gui.glade.h:10
msgid "Always use default time"
msgstr "总是使用默认时间"

#: glade/gui.glade.h:11
msgid "Authenticate MTP-Lastfm to love/tag tracks"
msgstr "授权MTP-Lastfm访问你的last.fm帐户以传送喜爱或标记的曲目"

#: glade/gui.glade.h:12
msgid "Authenticate now"
msgstr "现在验证"

#: glade/gui.glade.h:13
msgid "Calculate scrobble time to finish \"Now\""
msgstr "以“现在”作为曲目播放完毕的时间"

#: glade/gui.glade.h:14
msgid "Clears your locally stored song data"
msgstr "清除你的本地曲目信息"

#: glade/gui.glade.h:15
msgid "Connect to device on startup"
msgstr "自动连接设备"

#: glade/gui.glade.h:16
msgid "Default scrobble start time (Hours)"
msgstr "默认记录起始时间（小时）"

#: glade/gui.glade.h:17
msgid "Enter the time (in hours) that you wish to start scrobbling from:"
msgstr "输入希望开始记录的时间（几小时前）："

#: glade/gui.glade.h:18
msgid "Git repository"
msgstr "Git库"

#: glade/gui.glade.h:19
msgid ""
"If you continue everything will be cleared from your\n"
"local database.  Usually you only want to do this if\n"
"you have formatted your device."
msgstr "如果继续，所有本地数据都会被清除。只有在你格式化设备后才需要这样做。"

#: glade/gui.glade.h:22
msgid "Launchpad Homepage"
msgstr "Launchpad 主页"

#: glade/gui.glade.h:23
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: glade/gui.glade.h:24
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: glade/gui.glade.h:25
msgid "MTP-Lastfm"
msgstr "MTP-Lastfm"

#: glade/gui.glade.h:26
msgid "MTP-Lastfm - Clear Database"
msgstr "MTP-Lastfm - 清除数据库"

#: glade/gui.glade.h:27
msgid "MTP-Lastfm - Login"
msgstr "MTP-Lastfm - 登录"

#: glade/gui.glade.h:28
msgid "MTP-Lastfm - Scrobbling"
msgstr "MTP-Lastfm - 传送歌曲记录"

#: glade/gui.glade.h:29
msgid "MTP-Lastfm - Settings"
msgstr "MTP-Lastfm - 设置"

#: glade/gui.glade.h:30
msgid ""
"MTP-Lastfm is free software: you can redistribute it and/or modify it under "
"the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
"MTP-Lastfm is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"MTP-Lastfm.  If not, see http://www.gnu.org/licenses/"
msgstr ""
"MTP-Lastfm 是自由软件：你可以在自由软件基金会(Free Software "
"Foundation)的GNU通用公共许可证第三版或者更新版本(GNU GPL)的准则下重新分发或者修改该软件.\n"
"希望MTP-Lastfm对你有用,不过本软件\"没有保障\";没有任何隐含的商业或者任何意图的可用性保障.具体细节清参考GNU通用公共许可证(GNU "
"GPL).\n"
"你在获得该软件时应同时收到一份GNU通用公许可证(GNU GPL).如果没有,请访问:http://www.gnu.org/licenses/"

#: glade/gui.glade.h:35
msgid "Please login to your last.fm account"
msgstr "请登如你的last.fm帐户"

#: glade/gui.glade.h:36
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: glade/gui.glade.h:37
msgid "Remember me?"
msgstr "记住这个用户名"

#: glade/gui.glade.h:38
msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

#: glade/gui.glade.h:39
msgid "Reset Database"
msgstr "重置数据库"

#: glade/gui.glade.h:40
msgid ""
"Scrobble automatically after device check (Leave unchecked to love/ban "
"tracks)"
msgstr "在检查完设备后自动上传歌曲记录(不检查喜爱或禁止的曲目)"

#: glade/gui.glade.h:41
msgid "Set time manually"
msgstr "手动设置时间"

#: glade/gui.glade.h:42
msgid "Suggest a new feature"
msgstr "建议新特性"

#: glade/gui.glade.h:43
msgid "gtk-apply"
msgstr "应用"

#: glade/gui.glade.h:44
msgid "gtk-cancel"
msgstr "取消"

#: glade/gui.glade.h:45
msgid "gtk-ok"
msgstr "确定"

#: glade/gui.glade.h:46
msgid ""
"mtp-lastfm tracks your listening habits on your mtp device and uploads them "
"to last.fm"
msgstr "MTP-lastfm 从你的MTP设备中获知你的收听习惯并把这些信息上传到last.fm"

#: glade/gui.glade.h:47
msgid "password:"
msgstr "密码:"

#: glade/gui.glade.h:48
msgid "username:"
msgstr "用户名:"

#: glade/log.glade.h:1
msgid "Song data log"
msgstr "歌曲数据日志"

#: glade/tag.glade.h:1
msgid "Enter your tags, seperated by commas:"
msgstr "输入你的标签,用半角逗号,隔开"

#: glade/tag.glade.h:2
msgid "Send Tags"
msgstr "传送标签"

#: glade/tag.glade.h:3
msgid "gtk-close"
msgstr "关闭"
